19/20 NON-JUPAS 專區 (8) 齊來拜offer神

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

Interview offer god

CityU ppp同criminology offer god

新post一拜
offer god

新post留名

有冇人收到poly chem tech interview
有冇高人指點下poly大機會問咩題目

邊到

見人地收到中大offer

lm

留tg 我in完

offer god 有無人報poly dm
係咪年年都遲比題目

Ching 邊到有講

Please
Offer god

Interview god
Offer god

新post再拜
offer god pls
hku/cu/ust senior year cs邊間都好

edu lu bu offer god

Offer god

CITYU offer god
POLYU offer god

上年上岸 記得自己上年依個時候都係咁拜offer god
加油啊

咩offer

上一個post 話有ais offer假膠黎
信一成都嫌多

Offer GOG

Offer GOD

Interview god啊
一間ugc in都未有

hku offer god

假膠啦 12月interview都未派

Offer god
Interview god
UST god

你未收到offer?

想問下係咪有人有Cuhk ESHE既offer
黎緊面試 想知今年大約咩形式in 問咩咁
唔該晒

1101 year 1 entry
1108 year 1 entry
cu offer god

6781 offer god

得city

新post留名
Offer god

Poly spa派未啊屌

想問收到city mgm interview既巴絲gpa幾多
考埋ielts 6.5都未收到一個interview
而家真係好灰

Banl

offer god

hku mech offer god interview god

DSE ENG 4 /CGPA >3.6

3.5x 0interview 差唔多考ielts

Computing 出左offer未？

中大老年學收分幾多？

Cu sociology 岀offer未

見database有

ust 佢send email 黎話update咗status
但入個網見唔到係咪bugs ？

咩科？

突然有種絕望嘅感覺。。。

神啊

Offer god
求city,poly offer

有冇人分享下city mgt問咩 係唔係有into?

offer interview god

3.92 冇ielts

HKU OFFER GOD

Cu gpad offer god

cityu offer god

in 完poly ins
in 得好差
好撚灰

有冇ching收購City BOM offer

到

Offer god
Interview god
City god

City offer god

Polyu bu offer god

city poly bu interview god offer god

ching investment science?

city mkt mgt interview god

information security

冇

想問City finance定banl好

想問如果數學2咗 City mkt mgt 係咪唔會收
我恒管yr1 gpa 3.6幾 dse full cert 英文有4都未收到interview
但係我學校有啲gpa 3.2 3.3都in咗
唔知關唔關事

唔係恒大咩

mkt上面有巴打話跟姓氏派 你係咪遲個啲呀

想問下polyu acct 收唔收year 1 entry
同埋係未有interview機會先有機會收

收到offer?

問定
Banl收到 finance未有

唔知係咪我同時報咗yr1同as1 搞到佢唔俾interview

同拜

加油巴打

Year 1 mkt in 左咁多人咩 我黎緊先考ielts 炸

如果唔去edu interview，會唔會都有offer收 ？
interview個時間唔得閒, 佢又唔俾改時間

In BSocSc(GHKS)

Rip

Pish

Offer God

City ppp criminology offer god

Ling u bba 會唔會有direct offer
利申hkcc cgpa3.6

請問cu係唔係一定要有reference letter?

CU offer god
CITYU offer god
POLYU offer god

想問下EDU late application 係咪無機會家la?

求你比個interview我
我會克服毒撚性格噶啦

HKU interview GOD

polyu msc 有offer 了

bu bsocsc in geog 出左interview

push 求解答

社科肯有消息未

有冇ching讀緊polyu language and speech science?

有冇巴打收到poly 叫你upload 新既transcript

終於收到poly enterprise offer

收 conditional offer 3.9
Database有

Interview plus written test

In完10日收到bu叫我upload過張transcript 姐係點？

你都係想我答佢想收你姐

GPA god
LU offer god
HSU offer god

因為前日佢叫我up過 因為我個張唔算係official 叫我up完要打返去話佢知 我今日先收到college寄過張新既黎即刻up 跟住佢話叫我再等消息

hkcc 社科 非地理 3.27

唔會收咁低掛

yes

想問bu商科有消息未

拜還拜
咪撚成串野咁quote得唔得

BU中文有消息未

Poly 出咗 food safety interview

辣殺社科肯出interview 未...

想問city banl interview係咪15mins group discussion，無self intro?

同問 我都想知

hku offer god interview god

幾時報 咩cc咩gpa

Ching 想問gpa 幾多

社科快d派

等到頸都長

想問下POLY/CITY CIVIL出左OFFER未?

Bu offer god
Cityu offer god

好似全部civil都未出

Poly 3月先出 city就吾知

等到丁都長埋

上年已經無offer 今年又gap year
好驚又無offer

邊間?

小弟ive仔 3.5x
希望入到yr1

good luck

database好似仲未有hku/cu/ust cs senior year entry. 喺咪仲有機？

3.4

睇下有冇機會做同學

your gpa?

3.32 但我唔係讀business/engine

Hku offer god

HKU Offer God

想問下會in d乜

3.5x ive Civil你都幾濕滯

幾時interview

有冇ching收到city bom offer ? 好不安

我都未收到

已經三個禮拜喇

一D消息都冇

冇interview，直接offer

HKU offer god
CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
LingU offer god

收到city computational finance interview 有冇人去過in? 會點in

要interview先有機會有offer conditional offer cgpa 3.9

Interview god offer god

ChinU offer god
EDU offer god

有無人試過收到電話叫你upload transcript但最後無offer?

dse best 5
sem1 gpa 4.x
有冇機會收到interview
written test 考咩

best 5 19

正常 interview ok應該都有conditional offer
上年written test 好像問咩improve food quality 限時15 定20分鐘 寫essay咁

hku mech offer god

有無Ching in 完ChinU 社會學未有offer

想問下year1報 hku non ju洗唔洗要reference letter

年年writing test一樣
入database睇
好多師兄有寫

想問POLYU MGT有冇人3.7-3.8都入到？

有hku A&F

想問ust bm派左offer未

sem3 capa 3.63 你都有banl interview?

同問

想問下HKU係唔係淨係收一封Reference letter?

Push

想問下 poly同bu acct派左interview 未

Chem tech in成點呀

好差 應該冇offer啦

加油 盡咗力對得住自己就得

edu interview係咪一定要print張Interview Notification

好似係

HKU offer god

City offer god
Poly offer god

Cityu offer god

各位要加油呀
宜家先2月中
仲有希望架
唔好成日mon post
俾自己靜下就夠架啦

人生已完

City linguistics offer god

請offer god顯下靈🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

Ust bm offer god

有無人知Bu歐研French steam派左offer未？

有冇人in咗city mgt

interview god

offer 顯靈 正

有

HKU CU UST CITY POLY BU EDU LINGU OFFER GOD

大家加油！
三四月先係出得最多offer嘅時間
有關中文系嘅問題都可以幫到手
祝福大家

hku ba 係咪最廢？

想問Bu 同CityU 要幾多gpa先有interview?

絲打收到interview未？

OFFER GOD

6963係咪仲未interview

有無師兄講下hku engine
係咪如果無senior entry
但choice有放6963佢都會俾你
有無credit transfer?

有冇人今日交左city ba 留位費

好驚呀 唔知Hku mech interview會出埋啲咩痴線問題
有冇ching有經驗

想問下有冇人係報poly design相關科

edu offer god

再廢都唔會廢得過City Lingu之流

使乜transfer credit 屌打班人拎A好過

year two?

咁多負皮

係呀ching

做咩事

Cityu Computer math offer god

City mgt 仲會唔會派interview

乜春都冇

Poly GSCM 同 Itc 大概幾時會出interview？

有冇人有報lingu

interview god
offer god

here

有冇消息

here too

有，但得1-2科common core

自介
問題:
1. 畢業想做咩
2. 講幾個德國車牌子佢聽 (Prof C.O. Ng真係好幽默 )
3. 如果你唔係leader，你會點?
4. 有無咩嘢想問

唔好問credit transfer，Dr. P. L. Ho會屌柒你 問你點解唔讀Top up

HKU engine得year one同year three報

痴線 正常邊up幾個德國車牌子名比佢知

自介嗰陣有講夢想係去德國做車，所以佢先問吓我啫

我自己都幾鍾意車，所以答到

Hku engine已經開始咗派interview ？

Offer god
Interview god

係2018 database見到你

Bu 3.3左右 city u 3.1左右
基本上你gpa過3.5就多數有得in
利申 gpa滿分係4

唔係廢 只不過唔係最傳統嘅中文系
用好多現代嘅方法去探討
睇你想用咩方式去讀書
可以去睇下課程會讀咩

好想入itc

Cityu offer god
Polyu offer god

Bu offer God
Cityu offer God

Interview God
Offer God
Ust Physics God 保佑我in得順順利利

有無itc戰友

Ching add oil

成日都好似未準備夠咁

Interview hea左佢咪得囉

我得紅磡IVE係手咋想要西貢多啲

知足常樂==

想問下有冇ching 知黎緊仲會唔會有city mkt interview？
朋友CGPA 3.63 IELTS 6.5 但仲未收到interview
其他人低過佢都in咗

有冇人in過city computational finance
可唔可以講下會點樣in

報科大化工

化工唔收我

點會唔收 公廁科黎==

但佢真係無比offer我

拜吓化工五毛Azeotrope下年就有offer

不了不了將所有希望放係physics算

POLY U ITC offer god
BU offer god

我

有冇Ching 知BU要點update IELTS個成績？

City IM 有消息未

City BU Poly CU offer god

後日到我in啦ching可否透露下佢問咗咩

想問下Poly Marketing 同Bu branding and advertising 有Interview未？

retake dse lor 噉慘

負評係乜心態

有冇人都係一個offer都冇

Poly lang幾時開始派offer

我係ive bse hd,gpa 3.5, 係咪淨係入到thei？d課程伏唔伏？

1min self intro
之後powerpoint show幾個chem嘅topics比你
eg atomic theory,lab experience
比你簡一個最有興趣嘅黎講
之後再會不斷追問你講嘅野

city cm interview offer god
交完portfolio 好緊張
希望有得interview

問左咩問題

City bu offer god

可以諗下Ust ee

有無人有報poly 物管想問知唔知收分如何

其實DSE 18分 33444
有冇優勢

edu ict offer god

無, 如果你英文有4係商科咪有優勢

有冇ching 18號 in cityu Business analysis
求分享過程+question

拜定offer god

一間in

等你share

3.4x都仲係乜都無

想要個offer呀

Polyu cityu Offer god

18分就收返埋啦

留名

求指教
Poly bu marketing interview未

除咗中英拎3可以用嚟meet entrance requirement 之外

冇

醫科料目空師兄出新po
請大家稍移玉步到隔離post支持

Bu中文出左interview 了

G持IT神醫

禾 出咗offer鳥

有冇人知bu中文 interview 問咩？

BU Hrm係唔係未出interview?

同問 有無師兄/師姐 解答下

希望係

Bu computer science 係咪好廢???比起其他degree cs???

睇收分咪知

In City Banl既同學仔
個interview 1min self intro+8min discussion

1

大佬 Discuss咗咩題目

時事題囉，睇多啲新聞啦。
我諗都係呢半年內既新聞

Poly city bu edu interview offer god

聽日in City BANL 有冇巴絲打今日in完
想知Group Discussion 題目

有冇人已經in完city mgt同acct

恆大商科 有冇邊個programme收得高dd cgpa3.3

入唔到shitty 同紅磡ive 咩？呢度啲ching個個狗也不屌噉款，應該有offer

ching收到offer未？

Block咗好耐

Bu出左

Bu mkt出左

我都收到岩岩

唔洗咁認真, 佢都唔睇interview

社科

有offer 嗰啲全部都冇interview
有interview嗰啲極大部分冇offer

人地reject個啲offer 放返出黎就係派俾interview 嘅人
in得好就有 不過好大競爭

不過有啲過3.7又冇offer又冇interview 唔知想點

依啲我就唔知啦

IVE 啱啱出咗成績ba科
我依加year1 sem1 3.9
有冇機會可以報U?
定係要完晒成個HD先報得

師兄Gpa幾多？

Direct offer定interview

3.66cgpa

Interview

好不安

有人收到direct offer ?

我想問Hku nonjupas，之前deadline前有send email send自己transcript，但之後無upload返去nonjupas個到，今日upload返新一個sem先發現，請問咁樣有冇問題呢?

想問社科嗰堆係咪未有動靜

巴打有冇收到任何一科社科interview

今年轉左做gp in?

Next Monday

Bu英文派咗interview未

巴打可以分享題目嗎

唔係不嬲都gp in?

Same

ching係報yr1定yr3
我報咗yr1 gpa 3.6X 而家仲未有

city ba今日in完幾時會轉status

Yr3
加油

有無engine 收到interview

city mgt mkt 出晒interview未

有冇人收到city batvb offer？

求ust mech比多次機會細佬

good luck
我都係社科year 1
不過gpa 麻麻

共勉之啦
巴打繼續努力
year 2更多選擇

你sem 1爆4？

巴打報左咩
到2月中尾都仲未有任何interview 有啲驚

city ppp, social and behavioral science
bu china study
仲有cu

有冇人收到edu u policy science and management interview9點幾in

今年HKCC Year 1
11月個陣報咗兩科CITYU
今個星期面試

BTW CITYU個邊淨係早一個星期通知冇咩時間準備

有無人知hku ba幾時派offer sem4再追仲有無機
拜一拜offer god

有冇人in完city acct，可以分享下题目吗
感激不尽

同志都要落嚟資本主義國家讀書？
留係上面做社會主義好孩子唔好？

Ching咩gpa先先

BU bio tech 係未出定點 有冇巴打收到interview

突發 八大社科宣布停辦

刚刚in完，她叫禾做self intro，然后叫禾地做written test，要考基本accounting 和英文，记得interview之前溫習一下，還要帶计算机

基本上溫習一下self intro，和acct就夠了

香港好危險，返上去讀啦

收到教大Policy Science and Management interview ，想問有無人知面誰會問咩? 同埋易唔易入

收到教大Policy Science and Management interview ，想問有無人知面試會問咩? 同埋易唔易入

報business?

bu philo出咗offer同interview

我year 1仲未收到，人生系唔系已經玩完

一科business一科BSc

我都收到一科bsc interview 但仲未收到business
Ching 個科business 係咩

UST BM GOD

吾系甘牙

有冇人知polyu civil written test 主要考d咩

巴打係收offer定interview

我收到offer but冇in過

offer
識人收interview

GPA?

GPA?會唔會要

出左？

3.6up
會交咗留位費先
等緊hku ba

巴打加油

BU CJ幾時出interview 啊

Interview and offer god

有冇ching in完city acct？
有啲淆
利申hkcc year1

3.4幾

Poly investment science完咗interview未？
12月報咗仲未有消息
利申 sem3 cgpa 3.47

上個星期叫我upload 新既transcript

我一出gpa即刻upload左新
巴打in左未？

上個月月中in完
佢應該唔收， 始終唔係數科底

3月9日

想知Bu marketing interview面試會問咩
睇database唔算揾到好多呢科既資料

唔好入啊施主 回頭是岸啊
雖然應該係我自己讀得廢

求offer god

我ive 好似係三月直出conditional offer

我都係Ive 不過係18 Graduate. gap year緊
正常應屆畢業生直接派Conditional offer. AGPA夠就收

師兄grad個陣 幾多gap

Gpa

我都GAP YEAR緊 但收唔到email

3.59

仲未開學 有機既

絲打gpa幾多

Mkt 應該未
Mgt 應該出曬
Btw 我收唔到

我都係
可能mgt未出晒呢
database試過3月頭先有interview

有無應屆Ive civil 收到offer

巴打 加油💪一齊撐住

有冇人都收到bu green energy interview？

各位巴絲打 如果有咩offer嘅interview/conditional offer/direct offer記得down聲 造福世人而未有消息嘅都可以追下po

同問。。。

得ard 3.5/4

上年3月中至尾先出 今年應該都差唔多時間
你CGPA幾多

有冇 ching 收到 cityu BOM offer?
等左好耐 la

有3個frd 收到

幾時收到?

今日3點，我都冇

我都未有

佢地比較早 in?

收到 感動

我同兩個frd 都係第一日，有個frd 第二日in

我係最尾果日先 in

想問miss左poly non jupas application 點算？

bom係咪收到嘅人都比較高gpa 爆4？

等下年

唉~

我都係爆4，但都未收到

有冇機跟姓派

你個3 frd 姓咩？

唔知 但知2個爆4收到 1個3.x收唔到

cgpa 3.6x

冇得select subject, 以為12號dead 所以遲左

有個fd gpa低過我 姓後過我都收到
好撚頹

OFFER GOD有U收就得求下你

希望係咁

個system仲係Application Submitted?

係

希望佢地未派曬啲offer

你係第幾日in?

俾一個負評我

Interview 係咪派哂

email 求左一次ga la ,上年我個frd 求到，今年唔俾我

我第一日

City e&f interview god offer god

你係第幾日 in?

收到bu science year 1 interview
offer god

hku opera fok

未收到Bom

Ust bm 派左味

想要

咩offer都未有 想死

巴打in幾點？prepare成點

有無ching第三第四日in係收到架？？

City bom offer

main round or first round?

巴打yr幾？

first round

Offer god
好撚辛苦

City bom offer god
希望仲有機會

社科俾人遺忘

2

點解無人提下Engine 嘅情況架

City banl

我報左 City Cs同HKU engine 都未有interview

Ust b&m offer神保佑

hku 咩科 city應該未出

我 year1

可唔可以講咩cc同咩科

space aalh
清你都想讀philo咩

Ching 知唔知出左味

Bu interview god

社科admin 死晒？ 唔使做嘢牙？

今年yr1咋

City BOM,BANL offer god

淨係收到edu interview

但想入BU ，Interview god plz

我都想讀philo

你唔係3.9幾咩

你認錯人啦

貢你gdp幾多

11月交晒form 等到本身都諗住唔會有
等到琴日終於有cityu interview
我排第一gbus 第二先係banl
CityU Banl 尋日收到interview
CityU Gbus 今日收到interview
有無人可以話我聽有無機入 已經頹到

利申 : 我係yr1 entry

我8/2 in都等緊 有無人都係呢日in city mkt
就黎夠兩個星期 係咪呢幾日都無就

聽alex個talk好似話in完1個禮拜就有
唔知有無聽錯

咩talk
佢email唔係話within 14架日架咩點算

3.4應該無得in

唔知city mgt in完幾時知

city mkt個talk 你in左second round未

QA我憎死你啊 keep住呢個分有冇U讀

Yr2 3.1 3.2有city poly文科

希望我捱得到嗰時啦 冇QA有＞3.5咖

講真qa肯溫就有A

Second round係咩意思
我8/2 in完之後就無收到消息喇

GPA幾多？
IELTS ?

唔係有second round單獨in咖咩
利申定先 我未in 只係聽talk聽返黎

外國中學

想問下中大senior 係咪聽日dead?

有冇人今日收到hku engine interview？

你收到？

你收到?... molamola

可能跟姓呢

跟性第一個一定系我

A開頭

Mola mola

乖 做eas assignment 啦 星期五dead

想問下year one non ju係咪未有咁快？

我1月尾in佢話預2月第三/四個禮拜就出

City bio 係咪未有消息

City U BANL Mgt offer god

City mgt 有interview係咪英文都有4/ielts6.5

同問...
一個interview都冇

同
btw Ching s 你地報左邊間

科大mech，狗也不屌
科大化工，明智之選

社科除咗部分院校嘅early round之外不嬲遲出 心急嚟冇用

上個禮拜in左 gpa 3.6 up

巴打有無睇status係點？我都係2月8 in一早入左waiting list啦

到底係邊個成日留底負皮走咗去

祝ching一齊收offer
見到GPA自己嘅人都收到interview
但係自己冇 好頹
可能yr1 trans u真係難

低過

邊間u tran去city?

恒大 但係我見我學校有人3.2 3.3都有interview

恒大bba都quit

Hkcc gpa3尾未收到

我都系3尾都未收到
但4.3果個都有，仲有希望嘅

1 月尾in 到依加都仲係application submitted

有冇人收到city econ或者fin(as1)嘅interview或者offer

2個都應該未出interview同offer

1負皮=1 offer
恭喜巴打

有冇人in咗cityu acct?

有無Ching 指點下city bba 個interview
究竟係咪真係in同5in都一樣？

邊個講家

求真相睇黎比人昆
咁究竟in得係咪都係等n手飯

收到as1/2?

+1.....

Bba interview 緊撚要到仆街

BANL in得嘅都入硬waiting list 等3.7樓上嗰班唔要先到你

利申，上年發夢見到

唔講以為自己In 緊其他programme
頹 In好差

想問下Cityu係咪全部科都岀咗interview？

希望BOM未派曬啲offer

Bom 變左做unsuccessful 了

Waiting List

認真咩

想死

唉

ching cgpa?

想問 hku ba 派咗yr 1 offer 未
同埋CU 中文系係咪唔收yr 1

我都係

HKU Engine offer God

City banl offer god

City Bom unsuccessful 嘅清gpa幾多

3.73

3.67

我3.6x 即係interview出晒事

應該都係

3.55

Unsuccessful 係咪n手飯都冇

冇錯

唔理BOM了
想問City management 收得高唔高

Year1 仲係一個interview都冇
係咪玩完

samemolamola6963 Interview&Offer God

same見到gpa以為有機，點知而家咩消息都冇 molanola

bu city polyu offer god

你報左幾多間

屌你老母 拜還拜 咪撚整噉撚多icon得唔得

edu bu polyu offer god

Poly survey有冇消息

4.2

first in 應該差唔多in哂 下個禮拜second in

得hku

Poly city文科有冇消息

你地有無upload中六成績表

得一個禮拜準備

有冇year 1 ching in左city marketing 我2月尾先出ielts成績唔知仲有冇得in

一生只求UST b&m offer

offer God interview god

想問下你gpa幾多？同埋讀咩科

Ching 今年in左？
跪求題目

無話唔得嘅 爆4咪得
Hku ba cgpa最少 3.7 四個sem都睇

有無人收到ust bm offer

interview god+offer god

OFFER GOD

Ching 報左邊間

Bu Offer God

我都系 ，邊科

Thanks offer god收到bu歐研offer

19號in話20 21號send

收到ust bm offer

Ching可唔可以cap黎睇下

多謝上帝！！！收到ust bm!!!

我CS

收到ust bm offer果啲cgpa幾多？有冇interview？

hku mech 星期一in 啦

有冇巴絲打in過
mech department問咩

個個都有Interview/Offer HKU BEng Interview&Offer God Plz

有冇社科巴打已經有offer

Year one 定 year two?

ching year2?

又真係好hea

係咪co ng同PL Ho in你

想問問收到ust bm offer 大家gpa幾多

我>4

無 得成績獎

Ching 有冇ielts

無 低dse 英文4

Bu in咗成個禮拜喇 幾時先有offer

日日拜offer god interview god

想問Ust bm係咪一定唔收year1?

岩岩收到city mkt offer了好感動😭😭😭
Offer god

想問係keep住派interview定係offer

想問下你收到offer前個status係咩？

一直都係application submitted 無轉過

冇in過？

有啊8/2 in但in完都係無轉過

但係我係報main round 又同early round 一齊in 咁奇怪

我知呀 都唔知佢點揀 你gpa爆4？

冇呀

21 22號in？

interview god 求下你比interview我

想問如果有offer係咪所有大學都會email通知？

有冇人都收到hku cs interview

今日收唔到mkt offer係咪無機

你收到?6963 year 1仲未有

收到interview,想問下有冇人已經in咗

ching year幾?

Year2 ,好想問下問咩問題

我都想知 好心急

社科offer god

有city mgt offer既GPA 係幾多

我都冇收到 好擔心

都係2月8 in 未收到

希望聽日同後日仲會派啦ching gpa幾多 幾點in？

gpa 3.67 我一月尾in

有冇ching year1 non jupas收到polyu同bu interview

仲以為轉左waiting list實有 無死啦

10幾號

仲係application submitted 完全冇通知

有沒師兄收到cityu accountancy second in，我見到有個2.9cgpa都有得in first round，競爭好大.....

想問ust 收唔到會唔會轉status 做waiting list

CITYU OFFER GOD
Poly offer god please

係呀

我而家乜都冇轉

想問知唔知係咪唔會轉status咖

Cu
cityu

Thx ching

想問下city IM 出左interview未

IELTS 9 DSE 30分？

BU marketing interview 係咪應該有1對2in
見interview 封信只係寫group interview
係分開兩次in定沒咗1對2interview ??

想問問如果city apply咗3個programme
accept咗其中一個嘅話 係咪等同放棄其他兩個
而另外兩個就唔會出offer比你

咁快

收 上年我嗰科有兩個yr1入中大中文

BU interview god

Ching gpa幾多

city mgt好啲定bom好啲？

想問
Bu 中文 offer 派咗未
仲有中大 interview 係咪5月先會有

Cu中文

3

有人推薦佢...

BOM unsuccessful 係唔係有interview但人地唔揀你出嘅結果

有無人收到city mgt offerGPA係幾多

有無人知CITY AIS 幾時先開始派offer?

派左啦咩

上年紀錄係4月尾

3.5

啱啱今日先in完.....

咁姐係個會派啦

仲

Ching你幾時in

2 月頭

咁快收到...過左幾多日轉status?

想問有冇人GPA 高過3.8收到BOM offer ?

好驚自爆 less than two weeks

有冇人報左BU science year 1已經有interview?

Year 1 entry定as

as

羨慕

你英文有4？

英文3?

mgt 咁快有OFFER? 幾時IN

有冇人可以share city mgt interview係點

我下星期一

有冇人收到bu marketing year 1 interview

想知

到宜家都未有interview係咪應該無咩機會year 1升

我都唔敢答你
我yr2 in yr 1

我 sem 1 GPA 3.18 應該無咩機會

Bom

自己知自己事啦

有冇ching收到cityu acct second in interview

宜家仲係waiting list?

巴打gpa幾多

你都收到offer了？😭

又黎拜下
Interview god offer god

2月8 in city mkt
仲未收到offer😭
Status 咩都無

Offer god please

希望city mkt 係未派哂

UST BM派哂？

收到city BOM offer了！有冇人一樣

Bu hrm出左interview

其實係咪放first choice就比in

收到information security offer
多謝offer god

唔知 你係唔係都收到？

有無人都收到HKU BA email叫你填choice

應該所有人都收到

即係唔係offer？係全世界都有？

有冇人收到poly gscm 同mgt interview

Yes

你邊一日？

26 here

28

想問bu mkt係咪個個都係25號 有無其他人係第二日

大佬咩GPA

3.7X

有無巴打知道cityu banl 個interview重唔重要，因為聽人講主要都係睇gpa

利申 in得極差

拜offer god HKU POLYU CITYU

Ching 你幾多gpa 同埋係唔係放first choice

同問最快幾時出offer

3.1 (係我知我好低分)
first choice

各位ching，我想下Cityu嘅Chinese and History轉左under review未，又或者出左offer未？

我諗應該2-3 weeks 左右派，因為我地 first round 收到 offer 既已經過左 accept deadline

你地交留位費deadline系幾時?

17/2

ching有冇accept offer?

cgpa幾多

cls 3大種未有offer?

未有，bom 轉埋 unsuccessful

點解會unsccessful 系咪太高唔收

未轉 未出

希望其他科唔好係咁

self intro 1min + group discussion冇限時
btw 通常in 完幾耐會出offer?

你系撚夠未呀屌

點啊會計俾狗讀?

28 +1

有無人知supporting doc個位係點填

我都想知

冇限時嘅話會幾時完？

20分鐘左右啦

group幾多人in?

7個人

你gpa幾多？

唔高啊 覺得去陪跑

但有interview都好過冇既

你邊間 cgpa幾多

個個都係甘講 身邊好多人3.5x waiting list >3.7 unsuccessful

識人3.0x都有interview

我18

是咪放2nd choice就唔會有interview

interview god + offer god

3.7 waiting list.

呢科究竟睇唔睇Interview？定係其實跟gpa派

派offer*

問咗乜？

我有fd已經有poly computing conditional offer

我連in都未有得in

想問下有BU mkt interview 個d, 係咪Early Round 報？

Ching可以講下題目？
利申 下星期in

啱啱in完city mgt
拜吓offer god

as幾？

有冇人知city Chinese history喺咪派晒offer

有無人收到city as1 offer

Main round

可以講下條題目？

AS2?

應該未派啊。我同身邊d fd都未收到

巴打，大家一齊撐住啊

有冇3月中in bu geog既同志

btw offer God interview god

Interview god

轉左去waiting list

社科有消息未

有無人有city account second round 消息

BU 新聞有消息未

都係1月底in?

咪就係

今日都收唔到幾時second in係咪無offer㗎啦...？

3.6x offer已收

Congrats

啱啱打左去問 星期日前出second round email

我3月1

我2月8 in
咩消息都無

係填咩choice 我冇收到

幾點？

有冇巴打收到 bu accounting interview

而家先二月尾，慢慢等啦

我都收到呢個

Ching cgpa幾多
利申：hkcc cgpa3.7x

Gpa 幾多

爆4 Year1

Yr2 先要填

好 Thanksss
May the Offer God bless you

你status仲係application submitted?

代拜 offer god

係啊 咁係咩意思 好擔心

有無人收到/in 過bu translation
個形式係點同大約會問咩，使唔使著suit
祝人人有offer gpa爆4 thanks

Offer god
一個offer就滿足

代問 請問有無人收到city criminology interview

好似冇interview

hkcc cgpa3.3x

Poly係咪first choice 同second choice 都會有interview?聽人講有人收到兩個interview

HKCC Year2 cgpa3.52 冇Cityu Management同Bu hrm Interview
有Full Cert同英文3 冇考ielts
有冇人知呢兩科有冇Second In? 係味抽人黎in
唔通真係睇運

有d科唔考慮second choice
或者要等擺first choice嘅人in哂 有位淨先考慮second

我兩個choice都出左interview

咩科

10點40

有無巴打知道cityu banl個interview影響大唔大

唔大

佢排waiting list 係跟cgpa, dse英文，數學，ielts

City ba Chinese and history 無interview?

多謝巴打好心回覆

我poly chem tech 同 analytical Sciences 都出咗，呢度有冇ching in過AS

Ching 你gpa幾多？

有手尾就同人講返聲

bu science 收幾多分？

我得3.1

Hku enf ba
Cuhk ibba
Cityu enf
Poly managment
想問有冇ching收到呢幾科既interview

有冇人收到ou creative advertising 9016嗰科嘅interview

BU幾時俾interview通知你?

Poly food safety 個interview重唔重要

已收offer?

19號 今個星期二

同問 你幾號in

26 號 下星期二呀

Samee!我諗住着suit
好緊張啊

開定新post

19/20 NON-JUPAS 專區 (9) 天道酬勤

1001